有無人覺得美心mx只從由紅色logo變成黃色

好味左好多
最鐘意食佢既海南雞飯

自從

執筆忘字

本來係咁多間入面最差 依家感覺上都幾好

海南雞飯都ok好食 煲仔飯都唔錯夠熱👍

美心快餐好似越做越頹

美心香港呢

返小學啦